[認真討論] 原來雪絃好趕客

有link 救老母

非打手

非廣告

都係咁撚正

收皮啦

唔正囉

好恐佈 俾佢呃一排